[
  {
    "id": 1,
    "question": "Hoe zeg je 'hallo' in het Oekraïens?",
    "answer": "Привіт"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Hoe zeg je 'tot ziens' in het Oekraïens?",
    "answer": "До побачення"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Hoe zeg je 'alstublieft' in het Oekraïens?",
    "answer": "Будь ласка"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Hoe zeg je 'ik' in het Oekraïens?",
    "answer": "я"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Hoe zeg je 'jij' in het Oekraïens?",
    "answer": "ти"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Hoe zeg je 'hij' in het Oekraïens?",
    "answer": "він"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Hoe zeg je 'zij (vrouwelijk)' in het Oekraïens?",
    "answer": "вона"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Hoe zeg je 'het' in het Oekraïens?",
    "answer": "воно"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Wat betekent 'Привіт' in het Nederlands?",
    "answer": "Hallo"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Wat betekent 'Добрий ранок' in het Nederlands?",
    "answer": "Goedemorgen"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Wat betekent 'Добрий день' in het Nederlands?",
    "answer": "Goedemiddag"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Wat betekent 'Добрий вечір' in het Nederlands?",
    "answer": "Goede avond"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Wat betekent 'Добраніч' in het Nederlands?",
    "answer": "Goede nacht"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Wat betekent 'Бувайте' in het Nederlands?",
    "answer": "Tot ziens"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Wat betekent 'До побачення' in het Nederlands?",
    "answer": "Tot ziens"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Wat betekent 'Будь ласка' in het Nederlands?",
    "answer": "Alstublieft"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Wat betekent 'Дякую' in het Nederlands?",
    "answer": "Dank u"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Wat betekent 'Вибачте' in het Nederlands?",
    "answer": "Sorry"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Wat betekent 'Немає проблем' in het Nederlands?",
    "answer": "Geen probleem"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Wat betekent 'Як справи?' in het Nederlands?",
    "answer": "Hoe gaat het?"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Wat betekent 'Добре' in het Nederlands?",
    "answer": "Goed"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "Wat betekent 'Згода' in het Nederlands?",
    "answer": "Akkoord"
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "Wat betekent 'я' in het Nederlands?",
    "answer": "ik"
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "Wat betekent 'ти' in het Nederlands?",
    "answer": "jij"
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "Wat betekent 'він' in het Nederlands?",
    "answer": "hij"
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "Wat betekent 'вона' in het Nederlands?",
    "answer": "zij (vrouwelijk)"
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "Wat betekent 'воно' in het Nederlands?",
    "answer": "het"
  }
]
